呢場仗，只要我哋贏，就可以贏盡一切

大家一定要努力
721 金鐘見

pish